{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011554",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 참좋은펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約された人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を決められた時間に合わせてください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、これによる損害賠償の責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉を焼く行為は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 料金及び料金表が間違って表記される場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 バーベキューが楽しめ、炭とグリルが利用でき、料金は4人基準で20,000ウォンです。 屋外テラスでご利用いただけますし、時間制限はございません。 安全に気をつけなければなりません。 客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 すべての客室で利用でき、インターネットを楽しむ際のデータの心配はありません。 水泳が楽しめるプールも運営中で、営業時間は午前8時から午後9時までです。 ペンション内にはカラオケもあり、利用は無料です。 バーベキューを別の場所で楽しむこともでき、屋外テラスで利用できます。 駐車も可能で、様々な観光地も楽しめます。 再約山までの距離は2.60kmで、氷谷までは13.21kmです。 この距離は自動車ベースで表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約された人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約された人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く行為は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやプールを利用することはできますか？",
            "answer": "バーベキューが楽しめ、プールも利用できます。バーベキューは4人基準で20,000ウォンです。プールの営業時間は午前8時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "カラオケはありますか？",
            "answer": "ペンション内にはカラオケもあり、利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、様々な観光地も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "再約山までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "再約山までの距離は2.60kmです。"
        },
        {
            "question": "氷谷までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "氷谷までの距離は13.21kmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 618,
        "QA": 451
    }
}